当前使用的是namesilo的域名，如果你是其他地方申请的域名，请到后台管理页面中进行对应操作。

- [https://www.namesilo.com](https://www.namesilo.com/)  
- 登陆账号密码
- 点击人像，点击My_Account![SSL更换1](../picture/SSL更换1.png)
- 点击Domain manager![SSL更换2](../picture/SSL更换2.png)
- 登陆 Namesilo 账户，域名注册购买成功后，从左上角的 “Manage My Domains” 进入域名管理页面。![SSL更换3](../picture/SSL更换3.png)
- 然后点击域名右侧的“蓝色小球”（Manage DNS for this domain），开始编辑 DNS 设置。![SSL更换4](../picture/SSL更换4.png)
- 会显示这个页面,点击TXT类型![SSL更换5](../picture/SSL更换5.png)
- 然后把刚才阿里云申请证书的主机记录和记录值粘贴进去![SSL更换6](../picture/SSL更换6.png)
- 然后点击submit![SSL更换7](../picture/SSL更换7.png)
- 签发成功后，点击叉叉删掉掉刚刚的txt，最好不要出现两个txt![SSL更换8](../picture/SSL更换8.png)
- DNS记录值不匹配，点击查看检测到的记录值，发现未检测到![SSL更换9](../picture/SSL更换9.png)![SSL更换10](../picture/SSL更换10.png)
- 那就等待大概五分钟，验证就可以了
- 提一嘴这个域名  ![SSL更换11](../picture/SSL更换11.png)  
- 在申请证书填写域名的时候，填[www.dawalker.top](http://www.dawalker.top/)就可以了，后面的[dawalker.top](http://dawalker.top/)就不用填
- 签发成功的样子![SSL更换12](../picture/SSL更换12.png)
- 然后下载证书点击下载![SSL更换13](../picture/SSL更换13.png)
- 选择Nginx![SSL更换14](../picture/SSL更换14.png)
- 下载后解压文件夹有两个文件.key和.pem![SSL更换15](../picture/SSL更换15.png)
- - 登录宝塔面板  
	- 密码请咨询相关管理员
	- 获取面板登录信息![SSL更换16](../picture/SSL更换16.png)
	- 登录外网面板地址，点击网站，点击设置![SSL更换17](../picture/SSL更换17.png)
	- 点击SSL![SSL更换18](../picture/SSL更换18.png)
	- 选择相应的.key和.pem文件复制进去粘贴后保存![SSL更换19](../picture/SSL更换19.png)
	- 替换完成![SSL更换20](../picture/SSL更换20.png)